睇完電視版無間道 呢套劇完勝電影版無間道

羅仲謙(大波謙) 完勝劉華 萎仔 里安納度一眾戲棚小花

收皮啦垃圾廢青

咪快有得睇？😨😰

完你老母
拍得幾好都唔夠無間道經典
我要睇嘅係味道
而唔係演技
btw,打手死全家

係咪得強國話, 有冇粵語版
想睇撈家

下星期煲tvb

下星期係粵語版

我睇維基話再下星期1月22 先播？

係,記錯左